One Hong Kong, One HKU !!!!!!!!

一個香港只有一間香港大學